屌奶星，CCTai無野反反到連有中銀戶口都當係共諜證據

CCTai

之前手足叫cut中銀戶口，攞哂d錢出黎，你當佢地無到？

咪就係

利申：用緊中國移動同華為手機，唔好同我鬥黃

你班撚樣仲用手機
市面上99%手機都係支那制,成班奶共狗

幾時到用android iOS既都要屌

得閒淘寶，有時會食金拱門，悶就去下撐警集會

利申：黃

連登獨派鼻祖關sir夠用中移動、買中資股同淘寶啦

如果對泛民都用返同一標準就好

弱智人士係咁
未返過工笑訓街人士笑人失業
用中銀就共諜
叫人裝備武器拉左就割話人共諜唔係手足
好懷疑智力係咪得5歲
根本要係聖人先可以做黃友